無去到示威現場既大家希望你地廣傳現況去世界各地！！

總有人冇能力/冇辦法去到現場幫手 而家係屋企或者公司既你地 希望你地可以廣傳香港現況出去 俾世界各地既人知道我地發生緊咩事 無論今次成唔成功 起碼都要喚起國際既關注 要吸納更多人既支持！！

利申 準備做手術真係去唔到幫手

點解到呢一刻都仲諗住外人會幫

身在倫敦，Bloomberg剛才有直播

多管齊下啦

求助仲有少少希望會有人幫
唔求助就直頭冇呀！！

法文可以sd 去邊 朋友寫咗段
S'il vous plaît transmettre!! Hong Kong est maintenant confronté à un énorme problème, il s’agit de l’amendement de la loi chinoise sur l’extradition, qui ferait définitivement du tort à la société et aux citoyens de Hong Kong! J'espère que vous y ferez attention.

海外tg